深水埗有便衣狗跟緊人

深水埗楓樹街有便衣狗跟緊人 （有口罩）

6個人拆做2team , 1 team 2男 1女， 1 team 3 黑衫男

係深水埗既手足留意

推

P 移不動

有理大朋友好快啲上去幫佢執屋呀幫手講出去

小心

無記認，但我聽到1 個人 指揮 3個黑衫行內街

推呀

推
手足要小心

仲唔鶳

反跟蹤

Push

屠龍

跟到去Ione 玩3打3

小心落單

小心 留意身邊

推呀屌

藍帶

千奇唔好神獸

耳機一定有啦

721
811
831
101
1111

( Show Blocked User - 人生可否重來 )

屌

p

Toei

唔係，無記認（因為唔係衝突區）

其中一個話：梗係認得，藍白間條衫

之後拆2 team, 1 team 行大南街 ，1 team 行去楓樹街遊樂場

殺左佢

正

push

報左LIVEMAP未

推 send俾手足呀

pish

幫推

推去各大TG GROUP呀

up

甴近平

不要上以下救護車，由紅磡警署開出:
A148
A266
A349

block乜柒都痴線

Pish

小心呀

Careful

Tui

便衣著咩衫

反攻

tui

曱甴平

便衣跟蹤狗=落單狗
有無深水埗手足落街打波

有位手足好似傷得好勁 麼地廣場對出

捉到嘅話 打到佢地仆街

PUSH

留入去麥當勞 同阿叔坐下

分開左 係時候紅燒狗肉

不落單

DONT

pushhhhh

沒禁易

利申 吾熟地形兜完圈佢係我面前

係咪開左槍/tg 好撚大陣味同槍聲

推啊

大家返歸要反跟蹤

堆

便衣狗落單
神獸要出動

推->重點要遠攻<-

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

大家研究下

見落單狗即打死

係附近兜左幾圈
冇發現

打死班仆街

Plus

路人樣？
岩岩見到係南昌公園對面

算啦唔會搵到
有唔小手足行返屋企

Up